[龍門JJ]有冇巴打知香港邊到多龍門手套賣 ?

之前係金雞附近果間興發(兩邊都係玻璃櫃放波衫果間)到買，但依加佢執左

想問下有冇巴打知仲有邊到多款有得賣 ?

唔急既可以上網訂 just keeper/ pro direct 又多款又齊
香港買 睇新ball3個網都幾多款
如果買HO可以去佢地 HO Hong Kong 個fb page買
利申：非打手

感激不盡
不過我都係鍾情於adidas多啲

btw 如果上網訂嘅話幾耐會到 ?